聽日第一次撘飛機，有乜嘢要注意？

睇下空中浩劫先

同個空姐講唔舒服 可唔可以去你休息室

空姐是常識吧

季數
19
集數
150

咁多點睇

唔明

上機見到人要打招呼 記得講 hi jack

空姐可以摸2次，佢地第三次先會報警
唔好蝕

我好尊重女性
咁想問空少可唔可以摸

起飛果刻大叫一路順風

降落左要拍手

記得落機係要自己開門

記得嗌有落同埋食飛機餐記得比錢

呢個真

記得增值八達通，上落機要拍卡（機票10%）。
記得我第一次搭飛機唔夠錢搞左半粒鐘，仲俾人發現自己係第一次搭飛機 好柒

點解？

呢樣真係唔知

著陸成功唔係必然架

上機要除鞋

求其啦 其實幾好睇

降落唔到都要拍飛雞蘿友

注意氣留，記得即刻趴低。

煲晒咁多季人在野
睇埋劫後餘生
萬一炒機都可以識求生

大聲同機師講想邊到落
一陣飛左站你就係咁先

記得帶八達通

不嬲都係喺櫈底攞降落傘
差唔多到站就開門跳落去架喎

咁我直跳金紫荊廣場

要閉氣

我都係呀diuuu 都2019仲未有得比現金

收美金 清

帶香口膠上機食 防耳鳴 搵頸枕 坐平機唔舒服

第一次搭可以去機長室參觀
唔洗問機務人員 直接行入去就得
通常第一次搭機都會用機長個咪講番幾句mayday先走

hi jack

有人唔舒服記得扮醫生/護士/麻醉師

睇唔哂咪download定留返上機睇

記得同空姐or空少講句hi jack
有得free update 商務客位

帶定兩個dom跟身，多幾個都得視乎你長途定短途。

啤酒成罐俾你

依個真

可以簡空少/空姐幫你起機

覺得焗可以舉手叫空姐開窗

大撒幣去引擎祈福

開始降落到完個刻都唔可以透氣 唔係耳膜會穿

男空少全部都係叫阿Jack，唔好理佢個名牌fake你咋
記得上機嘅時侯同佢哋say個hi

驚空中突如其來氣流就祈禱
大聲講阿拉真神萬歲 一直到覺得安穩就可以

如果降落成功記得拍手掌

要講Monday momday Mandy

無乜野要注意啦
示範跟住一齊做就得

去幾廿年飛機個廁所都係無水沖廁，要自己帶水沖

記住係唔係都按召喚鐘

記得開機前要同機師空少好禮貌地say hi
係飛機業界 業內嘅機師同空少都普遍都叫做jack
所以記住 say hi to jack
祝你一路順風

同空姐講你鍾唔鍾意2001年款波子911

記住大嗌”機師有落!”

係飛機上打飛機

要帶定降落傘 準備到站果陣開門跳落去
第一次搭飛機唔記得帶 搞到我要回程買

到站要嗌有落

嘔吐袋？

禁鍾都得，頭頂就有

其實可唔可以帶防曬噴霧上機
120ml

咪fake人啦

叫空姐幫你出火

上飛機之前千奇唔好食咁多野因為check in 時你超重就要比附加費

拎鎖匙做安檢

要捉空姐入廁所屌先可以落得機

JAL123睇番十次先上機

比d 掌聲自己

就到站記得嗌有落 唔係飛站就係咁先

超過100ml好似唔得。
尋日上網睇

我搭飛機仲祝我一路順風？
屌你呀！

有啲國家註冊嘅飛機食香口膠犯法㗎喎

坐實落馬桶先好沖廁

食完飛機餐要自己收盤

要問咗空姐先可以去廁所

緊握扶手，緊握扶手，緊握扶手，緊握 扶手，緊握扶手，緊握扶手，緊握扶手，緊握扶手，緊握 扶手，緊握扶手，緊握扶手，緊握扶手，安全第一！

起飛之後記得開窗聞下新鮮嘅空氣 叫空姐幫你就得㗎喇
同埋飛機上面 唔可以著鞋 除鞋再入去禮貌呀

擲散銀祈福

你坐咩機型，check下有冇拍過你坐果個機型

起飛要扣安全帶，
再向前彎身將頭放喺兩腳之間，
雙手放頭作保護。

去食返支煙先落機

起飛時要大聲嗌 jihad 3次

摩一次空姐就口頭警告
摩兩次就書面
第三次先會報警

聽日第一次打飛機，有乜嘢要注意？

起飛降落時耳仔會痛到好似想穿膜咁
教你到時雙手遮耳，再細細聲尖叫 可以舒緩到

睇國泰果集先啦

可摸耳用微信支付？

可能樓主同巴拿馬個總統都叫有啲交情呢

降落嗰刻記得起身拍掌，禮貌黎
落左機記得入機長室比貼士，少少心意都要
祝你旅途愉快

若果隔離坐個細路，可以用嘔吐袋同佢玩遊戲。

空少可以摸多兩次

張機票成球埋單

禮貌